В качестве тестового задания нужно реализовать простую систему добавления\управления и вывода новостей.

1. Список новостей с подзагрузкой при прокрутке (в качестве образца можно использовать ленту vk.com);
2. Отдельная страница новости с возможностью шаринга (vk, facebook, ok);
3. Новость состоит из названия, автоматического формируемого из title, description, текста и даты добавления новости;
4. Микроразметка данных;
5. Бонус: разбивка новостей по категориям (тэгам), месяца, годам.


Результатом будет ссылка на выполненное задание, без которой кандидаты рассматриваться не будут.



https://hh.ru/vacancy/19372478?query=PHP

Материалы для изучения: не пригодился